點解地產商唔去公屋商場放示範單位？

又話個個公屋住戶都係有錢人
個個係支那有幾層樓
個個都渣波子出入

既然係咁，係公屋放示範單位唔係應該吸引到更多客源咩？

九唔答八

係D人污衊公屋居民姐

根本公屋就應該每年免租兩個月！減輕貧困公屋居民的負擔

你都on9
公屋仔話住私樓嘅人份人工月月清
邊到仲有閒錢買多層樓?
住公屋個個幾百萬身家

示範單位要好大地方

好多開一個裝修 一個清水 又要好大空間比AA擺檔
好多示範單位都開係山卡啦